有冇可能有人會全裸自殺? 咩情況下屍體會全身赤裸?

BTW 乜都燒乾燒正

墮樓＝生前比人打到骨折 浮屍＝生前比人強姦